★自助式夾麵包 感染風險高唔高？

A1而家包晒膠袋

見過有d人夾完落盤，又夾返去原位唔買

有d細路又用污糟手 拍打麵包

啲細路個高度同啲麵包櫃差唔多高
見過隻小蝗喺不足10cm距離開左蓋對住個包講‘我要呢個，我要呢個’
即刻走人唔食

見過廢老跌咗個豆沙煎餅落地跟住執返起擺落麵包架堆煎餅度

聖安娜個d獨立包哂膠袋

仲有啲廢老雲吞麵店

堂食啲阿伯，個口奶完隻中式湯羹
開啲樽裝調味料，
將個樽口緊貼住枝調味料倒出嚟
下手用調味料嘅人食晒上手阿伯啲津液

見過有個廢老整跌咗個價錢牌落地，之後將佢執返，再偷偷地塞返入個麵包櫃到
以後都唔敢幫襯嗰間店